中國又推金錢外交

During a daily briefing on Thursday, Mexican President Andrés Manuel López Obrador thanked China after the loan announcement.
"We're very grateful to China, with the Chinese government, the President -- you remember I had the chance to speak to him on the phone -- we asked him for support with medical equipment, there have been many aid flights coming from China."

中國借錢俾南美國家, 買中國疫苗
一帶一路病毒版

南美班人係咪傻撚咗呀, 隻武肺係中國傳俾你地㗎, 仲要講多謝